收BTC／ETH／USDT

喺香港以銀行匯款或現金長期大量收BTC／ETH／USDT，
有興趣嘅朋友歡迎TG聯繫商談。

Pish

有興趣. 留個名先.

咩價先